## Getting Started

O **PAB System** é uma plataforma de gerenciamento de conteúdo destinada à ajudar os membros de uma comunidade gamer. O projeto ainda se encontra em desenvolvimento e o repositório foi disponibilizado para os membros acompanharem o crescimento do projeto.